點解測試刀片

要用香蕉黎試

on9
搵條蕉同隻手指比

on9 正常人點會加刀片

你唔好話風扇加刀片危險

刀片唔(利)介唔到就